Naelawere kohtumees Juhan Lepik ja peremees Jakob Aid, kelle wend, soldat Madis Aid, teenistusse ära kutsuti, panewad sellesama soldati raha kuuskümmend /60/ hõbe rubla tema palwuse pääle walla laekasse alles hoida. 6mal Novembril 1859 wõttis sest rahast 30 hõber rubla wälja vend Jakob Aida Juhan Lepiko Lubaga.
